共產黨：未能即時解散「黃色經濟圈」，便不如作「長期滲透」打算

有人真係好想D出名黃店死

搵國企開扮黃店？

巨額收購

扮手足入去返工 再分化黃店

唔高調佢都一樣咁做
唔好on9
唔做大聲勢d中立淺黃唔會跟風

謹守宗旨就得

仲好
賣過好價錢
再大肆宣揚

再開過間

香港列寧化的成本仲大過國企私有化

唔好意思 借一借個位

［廣傳！］唔止光時 高質生活雜貨4大選擇

國企可以扮黃？
係又唔拘呀
你文妓報講一句天滅中共 打倒維尼 我即刻課金買你實體報

搵D出名嘅，話佢人血饅頭、出賣手足、唔夠黃，從內部逐間打死

做緊

龍門俾狗批鬥緊
勝在有人踢爆佢係藍屍奶共狗

其實最簡單就係要脅黃店業主加租趕走 但奇怪點解中聯辦唔做 有咩困難